#$200 #女友生日 #西餐 #九龍區 #美食

200蚊食乜撚吖
窮撚買個老麥番歸扑嘢算啦屌

Book兩個鐘時鐘酒店好過喇

#麥當勞

#一人$200

#你老母咩 死返ig啦

旺角花園餐廳, 應該可以鋸個靚扒

#吹咩

#博盡無悔

200元買套都唔夠啦

#食太貴會比佢鬧 #自己煮仲抵

沙嗲王

試下西九龍中心8樓搞生日會

西九食算啦